[PolyU] 紅磚大學討論區 (6) - 1001要開新啊

有無GEC1A49P手足？

話咁快就1個月...1個sem過左3份1

呢幾日 reg 科其實係唔係淨係 for service learning? 想嚟緊讀 car 係唔係可以等等先？

淨係比D人揀定下個SEM讀咩electives
等DEPARTMENT可以預下位

Lecture notes 都未download

有新post喎
lm先

屌比科AMA累死

咩code

黎緊sem 2 sem 3 SO2S01 eye care 個trip 幾月出
同埋 gp 208 209 點分佢個地點

睇黎要練下寫大字

sor for頭已側

想問sem2 timetable都未出可以點reg科

渣ga

幾時開始reg sem2 course

有

Service-Learning Indication 唔打Passage 係咪一定唔收

中伏feel

其實今個月個reg科九成人可以唔理
FM們醒水

上堂好少人聽書
Dr. Lau還好 Dr.Fok就真係

有個professor話
比1個星期我地down notes,之後del

我都係...上堂聽唔明,notes又睇唔明

+1

唔好意思
有無人可以話我知bd of eng non-jupas收幾多GPA?
唔該哂

4

jupas21分搞掂

用21分就入到大電

btw
dicky哥哥點睇23分入bd可以揀Surveying做major

That's why I hate 後門

想問下呢度有無讀LEE /LEM / EEM 嘅巴打可以比一下建議，到底揀LEM 定EEM 出路會比較好？

千其唔好揀cbs SL 教ethnic minorities 嗰科
屌佢老母伏撚到仆街 臭西老師 勁大workload

有無人睇過poly物理治癒
呢一兩年條頸有d問題
想知個收費大約幾多
係咪要有醫生轉介先得
有無人有咁嘅經驗

醫生轉介，學生好似二百幾三百唔太記得

我係日組

220 經常睇

咁貴？

平就唔會咁多人讀PT啦

想問下有冇巴打讀過APSS2S09?
見佢寫話要fulfill 40 service hours,其實係咪要做好多次活動 ？

屌 咁快reg科 冇check email 唔知要reg
今年final year 差一科
點算好 有冇得搵相熟tutor比我插入去
有冇巴絲願意add drop讓個位比我
唔想畢唔到業

利申：垃圾HD，唔知sem 1咁早reg

有無睇比15蚊去獸醫到叫佢轉介

你睇下你果科仲有無位啦，有既咪一個先reg囉

Add-drop 會唔會reg唔到
定到時上定黎收購先

你reg咩要收購?
GUR (CAR之類) 係下次開sem前reg
如果係major科就試下send email俾general office啦

本身已經計劃好reg
APSS1B14
ABCT1D06
ME1D01
Hong Kong Society
其中一科
始終HD仔，想升返上去
唔想中伏科

開sem前有得再reg?

獸醫可以做轉介？

我都想知

car都唔係依家reg

咦 係喎
自膠 比個friend嚇一嚇盲左
唔該巴打

可以

兩科car,其中一個erew，再加三科major同ic
讀16cred好似人地廿幾cred咁

我send email去overload，一次過EREW+CRCW+中文SL+AMA+四科major+IC都未出聲
利申只係想準時畢業

erew crcw 一齊黎真係極煩

搵日去睇下先

可以搵姓鄺個位 佢識骨科
我都係佢轉介睇隔離物理治療

唔係final year有無得申請overload

應該得 之前有個gp mate yr3都得

有無car係同時有crcw&erew

No

用咩原因會易d approve

原因都係得想準時畢業嘅姐, year3都申請得

點解連唔到csl wifi架
有無人都係咁

係咪咩universities via csl

係啊 今日無啦啦用唔到

有冇人可以幫我試下入醫療保健online booking個網 想make appointment但入極都話data error 係我問題定點 唔該

學校wifi係咪用唔到

Estudent 都用唔到

多唔多人報咗winter study tour

有無ching同我一樣
今個星期唔駛上堂

同問

asso升上嚟識好少人
有一科到deadline都揾唔到groupmates
點算

咁都要頂硬上架啦,一係爛grade囉

跟自己科去

究竟poly學生可唔可以搭shutter bus去hkcc

情況同你差唔多, 雖然我未至於分組無gp mate, 但完全識唔到一個真心朋友, 跟同系班人有層膜咁, 跟以前一齊衝GPA果班反而仲fd

淨返星期五上三個鐘CBS

星期三，星期五都有堂

我入到了

可以啊 搭過

有hall offer，新hall 黃hall，有無人住緊覺得點

我有報名

巴打報咗邊個團

一樣 之後亂入組

可以
利申 之前都係咁由舊hall搭返去poly

如果reject 而家間hall offer ，今年係唔係就唔會再有其他hall offer

係

哈爾濱

全部都是中國架?

報左上海

想問下poly有冇moodle個system 係邊度揾 thank you

原來有其他system 冇事了

其實wgpa 2.4- 3都係second low?
second low range大？

係 想問巴打收到信交錢未

哈爾濱好似幾靚 聖誕節去

未 你收到

巴打一齊去？

Non jupas 入到黎係咪無得報exchange
利申：Engine

絲

唔關事的

我見佢大部分都話要讀一年先比報

你yr3 fm?

Year one entry 不過有credit transfer 讀緊year two

果d淨係mc嘅test冇past paper。有冇爸打知有冇其他網有？
如果冇，有冇爸打私底下有？

爸打私底下有定係知道有網有？

咩科，做個朋友？

ching 咩科，我都係，想識多D人

jamesmum969@gmail.com

咩科? 一樣情況

絲有冇報

AMA
Ching 咩科，做個 frd 子

有冇巴打有興趣minor

senior year 係咪無？

本身有 打消左

European studies : 佢個課程淨係讀得小小德法西文 廢
AMA : 我工科 但課程近商科多 唔抵玩

有想報AMA或者報自己department minor 因為有free elective
但係又想去exchange
原本year1 提前讀下讀下 Year1讀完 39 credit 諗住之後Year3,Year4可以輕鬆少少
但係如果take AMA minor + 去exchange workload 即刻打回原形

仲諗緊 因為冇人一齊
巴打有冇同朋友一齊?

巴打我係毒撚黎

Engine 去exchange 通常year 幾去 同埋邊段時間要報

我諗住毒L 一個人報 會唔會比人笑

我都係

唔少人都係自己去果到識人
所以唔洗太擔心

Lib少左好多位溫書

engine仔想minor real estate
有冇巴絲minor 過呢科?

想問有冇人放cbs個本introduction to language textbook 徵徵徵

有無巴絲有讀過AF2504

巴打讀緊？
利申：讀緊

你報唔報 報嘅話可以pair一間房

我讀緊

你係咪絲 我應該報

見到class exercise個分即刻頹咗

我個個tut group做3題，10分一題
前面個組全部NDS，29/30

係呀 tg 傾？

tg: bonzzz

有冇巴打報咗北京

我嗰組得19分
冇啦冇啦等爛grade

點用IRAC呀屌

岩岩收到email 話BBA 學生要考gslpa 先可以畢業 完全唔知有呢個要求，請問有冇人知係咩試，要點報考

Discontinuation
唔洗考啊

我都係自己一個報

冇睇清楚，唔該晒

巴打
原來你都係讀BBA

我acct

Blaw?

Blackboard 維修?
原本仲想做做Discussion Forums 先訓

係呀，次次做親啲case點都漏咗啲principles冇講

如果wie 唔批咁點算 利申final yr

找Part time，而且返之前要問過department依份job 會唔會可以當係WIE

利申: 亂估，詳細問返自己department 相關officer

或者找下 On-campus 有冇岩啦

我都知依個moment
有d科既 Part time 難找架啦

呢科其實幾派grade

Engine 今次玩完

想問下咩係wie
Engine fm

有冇巴打想Minor AMA

想問下exchange係淨係得自己dept果d揀？

Af4513呢科真係痴線

想問下mech engine 多唔多人minor科 會唔會好 chur?

點痴法？

寫好多野 條條分題都好多分

英文版通識 岩岩鳩吹

咪係 完全唔知寫咩

應該個個sem 21credits

咁CHUR 不了

我讀緊一個sem27credit，仲要連續四個sem都係咁先可能可以準時畢業
上個week考完四科midterm諗住搵套AV輕鬆下，點知扯都扯唔起，準備星期一睇獸醫，我屌

minor 左咩

巴打本身想minor咩

Ama

痴撚線
我讀21credit已經chur到仆街

不過minor唔計落major GPA到，所以應該可以輕鬆啲去讀

咁係因為你本身eie 轉入EE year3之嘛
入返eie咪唔洗咁chur囉

有冇巴絲知道遞左minor form俾major department 之後大約幾耐後會收到通知話個申請處理緊

9up都信呀ching

唔知你9up d咩
不過asso/hd升degree就預左chur先可以準時畢業

陪我讀design啦

feng科最爽緊係ama 可以tran走2111/2112
不過學ge野近商多過近工科 可惜可惜

科engine design 都搞到好頭痕

係咪個個都minor
唔minor有無話影響d咩

[/quote]

今日鮑玉剛開唔開

8號波喎

連登有冇人有minor

有冇人溫dynamic earth 溫到崩潰
冇聽過書 諗住裸考

裸考+1 notes都睇唔哂 仲要睇書

聽講 Dynamic Earth 連host deaprtment (LSGI)部分sit過堂嘅人都覺得伏
除左所謂細workload之外 科car真係唔太好

21號交report啦

Workload細咩 科科都差唔多

係咪好多人都minor 唔minor會好輸蝕

無minor

好少人minor咋嘛

所以我用所謂囉

第一個test已炒
係咪b+無望

炒曬兩個test，C+

上個sem

有冇Ching 有fun with language 嘅source

一半左右，唔高

Winter Study Tour 結果幾時岀㗎

send email去問話已經通知咗
好想去哈爾濱呀
明明我就勁快手30秒就交咗application

北京已經出咗好耐，交埋資料添

咁快出左結果？

想知呢到有無人apply去哈爾濱又得咗

話說ELC1012嗰個Kira Rimrott俾分係手鬆定手緊
聽日要做assessment 1

我apply 左但未有通知 姐係唔得？

今日上佢堂考assessment 1, 比埋張planning sheet你, 算好人

LGT4106 Supply Chain Management
死la,好驚炒，上堂唔明

有冇人想組隊design莊
歡迎tg: lovepoly1314

仲有一個鐘就作assessment 1

有無人有minor design? 想知多啲

really?

想問邊到有得睇notice of offer?
eAdmission account 過左1年自動delete 左

Infor sec 想知咩

佢睇人俾分

non jupas 入
asso 科car 可唔可以transfer 去poly?

我痴左線， 讀左同一個cluster
其他cr/cw果啲都fulfill 哂
只係想要個唔同cluster嘅科

係咪都係要讀多科

睇班比分

想問下grad之前讀唔完科minor係唔係要defer

讀呢兩科...要預左對maths對足幾年

可以withdraw 最遲畢業前一個Sem(year4 sem2)開始之前 要交表
好似未聽過有人為minor defer

係唔係基本上話withdraw就withdraw得到

理論上係 直情問過AMA AMA話一定批
其他department唔肯定 但應該都一定批

唔該曬師兄

咁我仆硬街

推

有冇聽朝B Law mid term嘅同志

死得啦，我平時上堂都唔出聲，睇尼要炒assessment 1 lu

我係因為上堂太active同hyper得滯俾佢認得

溫曬嗰8個case未

我都溫唔切炒左 師兄你最後幾多%

溫左下 我地seminar 個professor 話唔洗寫個case出黎 話寫個concept就得

最驚到時記漏/錯concept，啱啱睇完seminar problem先知R v Clarke嗰個concept可以係"acceptance by communication or conduct is valid if it was done in response to the offer"

好緊張
今日MA1

BTW 其實R v Clarke呢句點解

呢個係case名嚟喎

佢個test啲問題真係勁伏，連份卷佔幾多%都問，真係做到o哂嘴

有冇巴打有讀psychology
個Perusall到底要做乜鳩 上blackboard睇midterm分先知原來已經miss左份assignment
之後又有份due 24號 求教

6成

Mc test兩份各 25%
book report 50%
無記錯的話

好似係啲RA RS出問題 分分鐘佢地對lecture野都係一知半解
所以出呢啲問題囉

B Law mid term我寫咗係invitation to treat
仆街

巴打yr1讀B Law?

傻仔

有做都0分 唔知佢想點

我唔知點prove係offer嚟

我year 3嚟

有冇人知其實second low 個range 係幾多？

想問下poly有無course可以學下外語/樂器?
無part time好得閒
利申minor 左日文,係想上d 野學下

take minor唔會好辛苦咩

岩岩派左apss1c19p quiz個分 得3/10
想問仲有無機會拎b
個car爛grade有無得retake
好唔開心 溫左好耐架⋯⋯⋯

如果個test佔10%咪有囉

25%

琴日B Law lecture同今日英文堂都cancel咗
屌曬咗兩日來回車錢

chur la

其實出左exam timetable
連住考

9 13 16 18 20 媽啊

想退學生會要去邊度退？
去親VA302都冇人

應該無左呢支歌仔啦 今年分開左學費交

on9咗 交咗140
但係開sem去咗旅行
會又入唔到 錢又退唔到

7x2 8 12

9 14 16之後就考完

sad

11 14

算係咁啦師兄

exam period 7 -22 /12

你五科都平均分佈

我以往exam五科，大概16 號就考完

Poly revision period得3日真係好on9

我唔小心double payment左 幾時有得refund

今年少左，之前起碼一星期

今日紅日拉把同can 開唔開?

拉把唔開

上年都係得3日

好憎紅日

聽日開唔開？

應該中午12點開

Can都開

非公眾假期嘅星期日 新舊can好似都開

cw 點先算 pass ?

Second draft最少4分+成科同篇文都合格

佢一稿全部項目都俾 level 2 咁係咪得2分…定係唔關事？

我都係全部lv2,不過first draft唔計分
我諗你改哂佢要你改既野，點都有4分啦

有冇人頭先考GEcon識BOP嗰題

Level 2 係四分

有冇人覺得bfin好難

同問，VA 成日冇人係度

難到仆街

星期日點半新can冇開...

我科car計分係40%essay,40%exam同20%group presentation
如果我essay同exam夠分,之後唔做group presentation會唔會fail?
有關資料可以係邊度睇

咁驚就做齊啦
Subject information 通常會寫

咁就唔清楚了...我記憶中同查番poly個網係開嘅
或者我真係記錯 因為星期日真係好少機會番poly

你其他夠分咪得囉

屌佢老母科垃圾車都弱智
明明係車，我pick 個topic 係我本科profession
我present 完佢話everyone know that
但講撚錯又冇得解釋
弱撚智prof

未必，睇咩科
AMA 一定會睇你細分
任何細分fail = 總分fail
其他科未必，但都唔難計姐
計40% 合格，你其他野有一半分已經夠合格啦

之後5日考4科

c w 點拎分架？

咩係 c w

有無同學仔知保安部係邊 想去報失

臨委招人，有冇巴絲去佔領

係m core一樓個層，民主牆近m core個邊有條樓梯落去

直接打電話去會快D

有冇人知AMA1130 a+同a既range
同埋依科拉唔拉curve

新手留名問
如果second low grad cgpa要幾多？

睇department

Car second draft會唔會計分? 入左成十分鐘先入到去 結果遲左1分鐘先交到

一定會

係咪2.5以上就一定有？

同埋畢業計award gpa
例如我地dept 開6字頭科比我地做興趣班，唔計award ，計埋應該會炒曬 但計cgpa
至於cutoff，點解唔問自己啲prof

傳聞中係depends on dept
問過BBA一個prof. 佢話年年唔同 無standard

AMA midterm會唔會有formula sheet

睇你邊科,多數有

如果AMA1130呢?

時有時冇 好撚陰濕 問lecturer好d

咁撚大獲

Ama midterm paper會唔會派返比學生
想知幾分

ama mid term fail = 成科 fail ?

聽講係
不過要fail都幾難喎ching

會
通常仲會有埋整體成績睇

大概幾時有結果?

有無人知poly 打疫苗要幾錢？
去outbound service 要打疫苗

Cambodia?

No，四川

揀BBA係咪揀BD最好
係咪第2年揀入咩BBA都得

Cambodia Service learning results出咗未

你係邊科SL

屌你老母AMA1130個撚個8字頭9字尾咁濟
仲有啲滿分
條curve一定好撚高
[black]利申滿分[/black]

啱啱收到了

我想問下 如果我今個sem肥左1科
下個sem重讀嗰科攞返B嘅話
咁係咪可以用新成績取代舊成績
CGPA係咪唔會計肥左嗰次

想問下有冇巴打non jupas入左bd Construction and Environment ?

Comp/Elc/Sn/Bse果科？

介唔介意講下咩科咩cc
GPA 幾多?
係咪一定要放first choice?

又中伏

乜你唔係問nonjupas咩
關gpa咩事

學生會會員證仲有冇得整？

幾時都得
間房有人就問佢地啦
好似係

上唔到blackboard
係咪我自己問題
點解決好

有冇人知CBS幾多%有b range
平時堆test都係平均33/50

Dynamic earth 好多 裸考算

Ise垃圾！！！

FYP 會唔會f supervisor 完全唔理我地

留名

好冷清

free rider 死全家

summer exchange 評價如何
唔係oxbridge summer school

oxbridge summer school評價如何
好似有成60k資助

Renewable energy 個car

死火，有科佔10% 嘅project 有freerider之後 F左
仲有50% exam
chur考試仲有無得救

冇投降咩

ELC1014 前2個assignment C曬
可唔可以retake重新黎過

唔好灰心，仲有份final essay

F左先可以retake

咩事

可以retake pass

就算final essay有B+(應該冇咩可能)都唔知拉唔拉到去B

GUR subjects好似唔比pass左再retake

intro phy有冇可能retake?

intro都讀唔掂
hd仔有無驗過智商

唔係讀唔惦
想拎高d grade唔撚得?

抵你死牙臭雞

係，所以你想retake elc就要F左佢先

食屎啦ENG3003

無人會要求elc靚grade，pass左咪算
major科讀好d好過啦

intro 應該真係碌住都B+
我知有個prof 教到嬲
問點解會有人咁易都唔識

唔洗錢, 爆21cred 先要加錢
至於Catagory A 我會揀psycho

但正常會要求B to B+

唉

弱智咪認為佢囉
豬多籍口

不嬲成個ISE都係伏

intro phy識唔少人拎黎chok grade 拎撚左A+

如果intro phy都唔拎條A拉下GPA既話
其實會好大獲

hd仔弱智開

紅磚既PHY就係瘋狂操PP唔明就問 唔識就背撚左D式同做法佢 題型盡量記
FINAL拎80% 90% 應該B+至A啦掛?
我冇讀過唔清楚佢派GRADE標準

不過聽親果D POLY CIVIL HD
個個去到最後都係選擇ALL IN DSE
放棄HD果邊D野
最後成功升返上U

intro phy都搞到咁，係咪應該轉program

hd點轉

唔識唔係應該去學好佢咩
點解一黎就要轉program黎逃避

其實你轉到咩programme

其他hd掛
冇研究過

態度正確，但現實係有d野讀唔掂真係點讀都唔掂

去hkcc把啦

智力是跨不過的障礙

不了

dicky tsang就係其中一個例子

咁如果科car pass左但得D 想retake
有無咩要搞
就咁reg科果陣reg埋就得？

Car 冇得retake pass
請讀同area另一科

sem2 幾時先 add drop? 個 timetable勁核突

都唔會調到嫁啦

兩日8半 但兩日day off

做咩姐你地
不嬲開sem兩星期
睇AC咪得

痴線 早上8半之後 同一日另一堂晚上6半
超級天地堂

天地好過連踩啦
0830-1830 中間得兩個鐘停

我仲慘
有1日特登返黎tutorial

爆cre係唔使加錢

試過0830-1830中間得一個鐘食飯時間但俾我攞咗嚟healthy lifestyle

想問下elc啲科有冇機會係add drop period add入去

走堂

上堂食囉,日日都買飯上堂食

屌你老母
又8半又6半又天地
邊個傻閪編個咁濕鳩既timetable架屌

有冇sl一個sem就完事

1個SEM完事果D多數用埋你SEM BREAK果段時間

ME

屌 sem2個timetable核突到無得再核突

兩日八半一日九半

想sem 2搞 sl 然後去summer exchange

Earliest commencing time 有得睇未 好似仲係 before timetable release 嗰個嘅？
利申fm

有邊幾間揀？同埋有冇限GPA？

超大workload又要考試唉

有無人試過向dean投訴lecturer俾分唔公平?

因住得罪lecturer

冇用

佢唔係我Faculty啲人黎
你係指個lecturer有機會搵位扣我其他test嘅分？

即係就算講左，都唔會加反你分，反而會得罪lecturer?

have holland

Holland好chur

返6日學，5日8半
好彩有時冇堂

加分=/=升grade

巴打讀咩咁癲

why 你去過 ？more

下個Sem 9 Cred

準備reg3個cc啦

Year 2 Sem 1爆Cred 讀晒

傳統上要等Mock reg 先會出reg科時間
考好個試先 唔洗急

考final 前reg阿巴打

係下個月8號先開始比 full time student reg科

Sor 睇錯

有，暑sem CSE3S01
唔洗出trip，唔洗civil 底，一個sem搞掂

ELC present 背唔熟睇左幾次稿係咪冇可能拎b

1012？
睇稿定睇ppt？
睇notecard好似D

利申 係咁睇電腦mon

notecard

我同學係1012 睇ppt
睇notecard問題應該大少少同明顯少少

我睇左4，5次 d硬

睇電腦mon or projector 就應該小事 sample條片都有望
但係assignment 3張outline講到明有notecard係攞D

宜家睇返 應該只係其中一part細part拎D
咁就小事好多

邊到講

影黎睇下得唔得

[member] 有冇讀呢個course既巴絲講下點溫［/member]

吾系

ABCT2S02

溫anat溫到灰
mid term已經 f撚左

Ching渣ga

利申：D左

當年Ana拎A
結果依家爛晒Grade

Ching有無ana攻略

日溫夜溫喪溫狂溫

老師話我present時係咁睇mon同projector，C咗

我果個course 好似冇呢行

我都唔知自己有無唔覺意係咁望
overall大grade有C+保平安算

好似個個tutor要求唔同
不過無理由比用notecard掛

其實無乜特別 背書有B+ 聽埋John Yuen講書就有A…
有Pastpaper就記得做 (唔記得依科有無 幾年前了)

我記得係有既
佢Pastpaper翻炒極多 一定要做呀
好多填充成段Paragraph都一樣

6科major都考試+lab report
15 16 17連住

John Yuen

有pp 但無ans

find me i have ans

屌, 根本睇lecturer 炸嘛
都唔知乜撚野要求
唔洗pre 嘅英文我A
pre 嗰兩科C+
但明明我其他科present B+ to A
弱撚智ELC

AMA 唔出full solution好唔方便
明明mid term 都有

好緊張 AMA唔合格就玩撚完

好有壓力

呢個係成個present都望住份note card 黎"讀(read)"先會攞D
present嗰陣唔好全程望住張野就唔會有事

Mid term f左仲洗乜溫

咪係 ，冇記錯要retake

冇full sol
唔係唔方便...係睇唔明

exam拉返合格咪唔洗retake

垃圾ELC專拉低人grade

呢個真

利申：A (自問有能力A+ )

點能樣先會有A
我3個assessment一個B兩個C+出左C+

首先英文要高過lv2
做到先再講

你英文咁辣殺
攞到一次B已經執到啦
仲妄想攞A

點會想拎到A
我知自己事

識人anat mid term f 但overall d
要pass 就唔難嘅
利申輕鬆A+

到底點撚樣拎a+
又要記字記位
絲打讀咩科?

點swap?
去一個sem補返一個sem都似

IC呢D野都係老老實實上左佢比較好

Summer exchange 都可以啊
不過2105 一搞搞你一個sem 2 佢應該要你要下年sem 1補返

sem 2 幾時有得reg?
個personal checklist 仲未有時間

sem2 1月8日 先reg 要等Mock reg 先會出reg科時間
所有reg科時間請睇:

考好個試先 唔洗急

有無ME 人知點解個syllabus 話我sem 2要讀car
但係其實而家已經爆cred
完全reg 唔到car

ching正門定後門入

咪遲d先讀car囉

正門啊

YR幾,PRE-REG有得7科咁多既咩

但係佢個syllabus 又話我sem 2 可以讀科car
我都係想問下姐

正常個SYLLABUS講左可以讀科CAR
就一定有留到CREDIT比你讀

讀CAR咪FIT哂囉

就係佢已經reg 唔到

之前mock reg 試左

點會REG唔到

唔係計埋CAR先至20CREDIT咩

唔知呀
佢話maximum of extra credits that you can select: 0.0

係咪計埋IC

算啦不如我send email 問下
唔該曬你

18+2 training credits

係喎咁佢無理由唔比我reg car
我都係email問下佢

Car 唔係呢個時間reg

pre reg car亦都唔係而個時間reg

即係我到正常reg 既時候就可以得？

可以咁講

thankss

Reg科睇返Estudent都知啦…

...email 俾Irene 啦

不過都未到reg car時間，急咩

如果你無讀phy係有三個sem都pre reg7科

有咩兩科 car 係b,c,d好讀
要有一科erew
同埋想問service-learning workload大唔大
有無話邊個hea d

SL 唔大
OPT果個出名Hea

SEM1先有?

Sem two有邊個好

ABCT2S02
讀過 唔Chur又靚Grade 仲識左個護理系妹妹

Opt係咪 so2s01 呢個係咪要讀兩個sem?
Abct2s02同2s01一樣

呢個洗唔洗出trip？
sem2 諗住reg sl 求唔洗出trip既

搭單再問埋除左life sci有咩靚car D 唔要crcw erew

SL 可以諗吓CSE3S01

唔洗 抽幾個星期六做下家訪就得

係依科 唔肯定讀幾耐 但我啲同學個個都搶 仲有聽講Workload少靚Grade

bme好似有科sl一個sem2搞掂 係咪架？

Abct2s02係咪一個sem ko

其實上網打個subject code 咁難咩

所有pdf都睇唔到

bme3s02 係18week
bme2s03 係sem2 and summer

收到sem2+summer嘅SO2S01 offer 今年去青海，好似話五月底至六月中出發，希望真係又hea又靚grade

1月有無得reg?

car d 讀左greenhouse gas 無溫過無上過堂b左

3年前唔知而家點

唔係
我覺得又無需要急住1個Sem搞掂
Sem 2接暑假幾好 Summer有野做下

SL 就去玩下啦 靚唔靚grade次要啦

其實cbs個考試係唔係狗做都合格

係 C+ 是常識

火都黎

垃圾科

你廢啫

利申：自問有能力攞A+

其實elc cbs car 同 sl 係咪唔會點影響個hon

全部都計架啵

International wie 係咪唔抵做 全部都unpaid 仲要貼錢

其實影響唔大
計Weighting嘛
不過當然唔好6，7科都拎晒C+啦 爛成咁好難救

從錢角度睇係唔抵做
咪當出去見識下同識下新朋友

你咩grade呀柒頭

27號開始日日都要返ic返到12號，即係冇sem break，on撚9

ic垃撚圾

咩科要winter返

EIE
屌佢老母完全冇講過winter要返，今日無啦啦send張timetable黎打亂晒d plan

你hd 定 degree

所以佢咪"自問"有能力
又唔敢講自己個grade

好記得 之前有過新黎既tutor 佢d同事話佢俾我地d assignment 既分俾得太高 如果唔係既話勁多人有A 最後我地d分要相對地減返

我係non chinese speaking student
可以走後門洗grade

你好我好咁咪好
班廢老廢中係都要搞搞震

聽聞過佢地肥人同俾A好似要解釋返
所以大部分人c range

CBS好grade 過ELC, CBS 至少都B啦, ELC真係C+起跳

其實ELC CBS都應該要有B

想如果想爆cred要點做

要department approve先得
Approve左就可以reg多過21cred

各位巴絲打好 呢家讀緊engine year 1
想問嚟緊個ap10005 Physics I個考試如果唔去考有冇得補
同埋會唔會唔俾我讀Physics II

無

真係？ 但係有啲急事真係未必得閒去到 但係下個sem會唔會唔俾我讀physics II

照讀得
phy2無prerequisite

感謝你 即係我下個sem retake ap10005就得？

唔去咪一次過讀phy 1,2
應該得, 如果有開
內容都唔同
同埋pdf有寫prerequisites

你唔去exam, F 左佢之後take番囉

FM 咩都唔識 所以多嘢問 唔該曬

你睇返Definitive program document
會寫左Phy II有無prerequisite 如果Phy I係prerequisites 唔讀就無得讀Phy II
考試倒係未聽過有補考 不過有啲Departments會將平時分計返考試個分既 如果你有個Justified reason 依層無保證喎

唔係要去旅行所以唔考既話

我final果時舉手想去廁所,行左兩步個監考開我手機係邊
咁我當時ON9食錯藥以為係書包度就答左係書包度,點知出度去比佢發現係個身度,咁佢就叫我拎番去然後再比我去廁所
直到完左場考試都無野發生
但我有FRD就話其實佢地mark左名秋後算帳
有冇手足知道我其實係咪出左事

利伸:成績不嬲ok 今次第一次final去廁所 打算去企廁小個解 完全唔知會咁認真check

知唔知上年班辣殺N賤仔估做過啲咩

琴日考試有人比人捉左出貓

邊科？

Fce 既

每年都收咁L多走後門狗
學生素質自然低

上年某ME car 勁多人疑似出貓

比人捉姐係點? 會唔會收到通知?
我依家好似咩事都冇,但有FRD就話完曬FINAL先會搞依啲野

你有原因就申請drop咗佢啦

抵死

我今日考個陣冇收電話

又好似係bre既

我考果陣去廁所果D人要比個TA用部機掃下先
跟住有個掃到BB聲
之後就收左佢份卷叫佢走

是咪去廁所唔比帶手機

一捉到帶住手機去廁所
你永遠唔知佢地會唔會暗中降你GRADE

ching 讀咩

邊科

你一講成班出貓撚就唔敢帶入去架啦

咪啲notes比人收曬
等消息囉
利申 考同一科 聽返黎無親眼見到

想問啲科唔拉curve
係咪>75先有A

>80

聽日AMA1110好撚淆

呢個真
好多都真係弱智
利申polyhd升
但睇唔過眼班space ive
佢地真係腦殘咁款
做lab 分左同組, 我單機完成A
佢地根本睇唔撚明要做咩

申請drop 要比錢
F唔洗
手續都慳番

咁實有嘅
我就兩邊都見好多
垃圾四圍都有

想問幾時reg下個sem car

考好個試就會知

Bre ?

AMA1110 求大神保佑我起到身

ama １字頭都驚

點捱

試下唔好相認

好似係4字頭

AMA 仆街了

隻狗識用headphone聽野同對住支mic講野咪合格

主要係D分報上去,發覺如果有好大出入對比,就要調分
所以咪大家既分多數係咪B,C+,C之類

屌

我寧願考5科AMA

完sem了

屌你老母

Ama 真係一時時 一係炒冷飯 一係r哂頭

ELC1011 係咪對住張紙講 就爛grade
C左

聽日2111

半科唔撚識 好撚開心

識partial d 執廿分啦

所以而家溫緊partial d
ODE應該放比佢算

2111 有幾難啊 連convergence都冇

咁撚灰，ode嚟嚟去去都係嗰幾招solve咋喎

POLY AMA2111 ODE背做法架咋

背到做法就有分

咪係，根本係睇你平時有冇做齊assignment同tutorial，唔難拎A/A+

仲要睇你小唔小心嘅

exam

有冇人有得去winter study tour

Eng3004都on99
今年restricted open book
又唔改下syllabus
一大堆reading material 睇撚死人咩

咁快溫 咁我死得啦

依家開始背差唔多

望下姐 望到訓著..

個腦廢得濟 只可以記一科既野

我見past paper 無炒過冷飯

果時可以g抄 啲野落去 都無乜所謂

咁多final year
ise,me定aae

427
呢科都出真係冇野講

如果retake係咪要下個sem就take返? 同埋take一科要幾錢?

有開就take得
Retake 唔洗錢

仲未開始exam

係咪final炒左=成科炒
好驚要retake geology

FINAL炒左= D-C+姐

連hd都讀唔掂

咁都好D

唔撚滿意咪隻揪囉柒頭

唔好
一科D-C+已經拉撚低哂GPA

對住依科我真係無能為力

26分都讀唔掂POLY HD

20分英文3/4>>>>26分英文2

我有8舊腹肌

其實點樣先會F
係咪唔合格就F定拉curve?
我啲平時分差幾分先合格 exam亦唔見得好

條友個答案淨係比sem 1
on99

嘩 搞乜26分要入HD

其實真係好難F
因為D人F你要寫REPORT,你又要RETAKE返

F得你即係你平時分太差,FINAL亦都太差,兩樣都差,差到佢人情都廢撚事比你

唔係衰英文就係中文架啦

好彩我平時分都叫ok

完sem

四日後完SEM

屌哂你地老母

一齊黎打個靚丁減減壓

ama好似幾難下

廿號摩打，終極大佬

Lagrangian multiplier計到咩答案。。。

我屌你老母屌撚柒你老母屌爆你老母屌穿你老母

半日都溫完既野都要出貓 好垃圾

x1=x2=1,x3=-1, min value=3

唔記得了

我都計到哩個

錯哂 a range冇了

前面啲ODE出得好難

屌我好似計到2點

一點係max 另一點係min

另一點係-1,-1,3

呢度有好多n賊仔

好似係minimize x+y+z^2 with constrain x+y+z=1 and x^2+y^2=2
嗰5條equations係
1=u+v(2x)----(1)
1=u+v(2y)----(2)
2z=u----(3)
x+y+z=1----(4)
x^2+y^2=2----(5)
from (1) and (2), x=y
put x=y into (5), x=1 or x=-1
when x=1, z=-1, u=-2, v=3/2
when x=-1, z=3, u=6, v=5/2
好似係，但最尾嗰3分鐘先諗起未check u=0 or v=0嘅case，之後算鳩數唔撚理，已經做唔切

係呀, 冇可能出啦

正常professor 唔可以俾past paper 答案

AP department 有d會比

one-fifth唔係0.2咩

應該係cos60 * 2/180 * pi?

你今日打左未

但科科都寫要course work exam 拎d先pass，要4成分
我好驚呀，有科平時分ok,exam炒哂

我係0.2*0.6*sin(60)+0.2*0.45*sin(60)+0.5*(0.45)*(0.6)*cos(60)*sin(2)

同tut6 q14一樣咁濟

你班傻仔仲咁大聲

大把LECTURER擺PP連SOL上BLACKBOARD比人J啦

我冇

AMA係咪exam4成就pass 唔想retake

有一科我個dept有最少20個F

我個dept有科唔止
利申 F左要retake

MIDTERM BELOW MEAN
有冇可能最後拎到A?

我最勁都係拎返B+/B

kcwong試過0分拉完上40扣多5分鉛筆分最後a+🚬🚬

ching會唔會太撚勁揪

潛龍ching如果你有七歲ching一半咁好打你就唔洗咁煩惱了

果陣識做幾多題
條友好鳩

circuit analysis

kcwong姐係你?

聽日Geology準備C range

準備F啦你

聽日ce123

未溫完

me2,唔知點解溫唔入腦

kc Wong is ee teaching staff

Logic and reasoning ?

其實KC好好人，唔明點解啲人仲話佢killer

巴打bdce?

Comp撚表示12號已完sem
7,8,9,12 四科core

不過今次Comp2011咁撚嚴嘅
袋要擺出去 去廁所有條友跟住

點跟法先,入埋廁所?

係廁所門口

不嬲架喎

咁係你地COMP之前冇跟足程序

咁驚咩

潛龍仔考到而家有冇科有信心a range

elc

得ama有

夠做啦
CIVIL HD 好似YR2過3 就升到上YR3

走後門真係好易

最好比我爆到3.5報ust

唔能滿意咪屌poly

想知fun lang 點先有A

hd=實力 asso=後門狗

CE123輕鬆 都係背書姐

我lsgi

背到就反胃,聽日入到去d mc應該靠撞

已背到嘔 project management果part真喺

邊個教你呀

聽師弟講sem 2 AMA1120好多巨伏陳志柏

1字頭會有幾深

成間學校都嚴左
因為太多出貓, 好似係
我地dept 冇咩多, 廢柴好多

咪係, 我都叫中學啲人有咩搞唔掂就入poly
點知有個太廢, 又學人上莊乜乜乜
搞唔撚掂喺度話個hd點點點
當正自己大學生ulife
我冇指住佢笑都算係咁

加油,考埋聽日就完

WIE 真係好ON9

DETAIL

等別係ENGINE 科
ENGINE INTERN 不嬲求過於供 都唔係人人搵到
做唔到就逼人DEPARTMENT D PROJECT
D PROJECT 仲要鬼死咁難

想問有無人有bre206本書

AMA真係難到嘔,professor講明考邊幾課都温唔完...
望住solution都唔明做緊咩

其實哩度有冇人讀COMP? 可以打救下我

5字頭

咁你唔明做緊咩係正常既

代表你係正常人

有冇人讀過 mm2422 business information system
大概考d咩

巴打讀緊咩

你有讀COMP?

痴撚線
我地dept 被部分高能學生要求之下
有6字頭mphil course 可以特許register
但F左就冇得grad
A都唔會計入GPA
喊出蒞

6字頭AMA reg黎做乜野??

知人plagiarism，但prof放生佢
係咪無得report

唔好玩命...

一月三日出成績？

考埋 IA就完Sem

仲有一科廿號考

我有科22號12半考

22號最後一科

一d好易計既數 都可以禁錯機 真係

屌ELC1012個grade真係
調低咗我一個grade

indiwork?

係啲assessment
因為course examiner話Kira鬆手所以所有assessment調低一個grade

我想問有冇手足下個sem放ia2出黎
想retake pass
但又驚到時已經冇位

用10本黃者筆記交換ok?

好腥wo
真心係咪有
唔係pre-assigned 呀

why

你比邊個教

programming 正常科啦
ENG3003同ENG3004先係垃圾之最

唉 屌 3004點搞啊

你要怪就怪上年有人連出貓都唔識

我愛wlchan❤
今年好似ifung都有教

WLchan
勁好人

教書教咁撚耐
放break 放得個幾分鐘

programming其實好講天份
明既人學一陣好快上手
但我見有大半班都訓到死撚哂

巴打我炒咗rocky科1001，下年佢唔教python我係咪要重新pickup過

或者咁講...肯定有幾個已經識既,上堂為刷grade

c 都未驚過

巴打 我都係
你點知佢下年唔教Python?

Ama已絕望

eng3004....點溫啊

唔係穩C+ 咩

加油...肥左retake仲絕望

想retake一科可以點做?

quit hd

英文拎到3咪quit

真係有無搞錯， intro phy都話要retake

專心温英文啦柒頭

Ama點溫好 對住份past paper好迷惘

engine既話係數就鳩做就ok,比幾多做幾多

1104 我知我垃圾
但我只係想求合格唔retake

有無巴絲讀過/讀緊MM2422 MIS
點温

B B+ C+ overall穩唔穩B

yes la

計完,未必穩

weighting 係點 唔多記得

以前舊登好似講過將Dgrade轉做數字再乘埋比重
去到某個位就一定得

好易計JA, B=3.0 B+=3.5 C+=2.5 乘返佢佔幾多%
好似(3.0x30%)+(3.5x50%)+(2.5x20%)咁,最後出到黎 A=3.7-3.75 B+=3.25-3.3 B=2.7 如此類推,自己計

2.7既話咁穩B了

我想問唔同字頭嘅course會唔會有唔同gpa weighting

programme booklet 應該有個項目叫Guidelines for Award Classification
有WGPA公式同唔同字頭嘅weighting
eg. Level 1 subjects 0.2
Level 2 subjects 0.2
Level 3 subjects 0.3
Level 4 subjects 0.3
你要望番自己programme本 programme booklet 因為個個programme 個 weighting 未必一樣

有無巴絲讀過/讀緊MM2422 MIS
點温

唔該哂

唔該哂有圖＝無圖巴打

想問下有無人放bre206本書？

想問下retake fail既問題
gpa同wgpa會唔會比個F影響到

retake完就會cover返個gpa

唔該巴打
都叫仲有可能追到hon

1001都炒

1104就做中學m1書啦
不過你應該都做唔切

冇Comp底 入去讀1001 然後完全唔識

頂 有冇得求分

B+
ENG2001唔知點算
好想索性唔溫

佢話個分係暫時
我諗應該之後會調整

2001要tip題

想知2001係唔係好易爛grade

幾好grade

你midterm幾多分

屌 EE3008中哂伏 midterm咁鬼淺
exam paper難到

舊年我Dr tsui教 好似得6成五左右 最後b+到

請問polyu 係咪連續兩個Sem <2 就會被quit

應該係計cgpa
上個sem唔過2 但cgpa岩岩好過2 未洗probation

今年我係焦增寶教
phase diagram嗰到搞極都搞唔掂

CSE4xxxx全部伏撚到

有冇例子係連續兩個Sem <2 而求到情可以繼續讀

講真大學唔啱你讀，早啲走唔好浪費學費

想個點伏

後日AMA1130驚拎唔到A+
拉唔返我gpa

A+要計埋陰德口德 平時有冇做好

成份卷都做岩哂就A+到架啦

唔好賴啦
1字頭絕大部分都係鳩up當人智障嘅科

冇草開口德分

想知

好緊張呀
食粥定食屎睇依科

係咪有咩特別原因先搞到咁呀
最近兩年改左制度
但因為我唔可能咁低, 冇詳細睇
淨係記得
3個nonconsecutive sem <x
2 consecutive sem <y
1 sem <z
3個condition 會踢出校
如果冇記錯z=1.5, 好似係成間大學都用呢個standard
如有困難請加油, 問問academic advisor
如果係自己hea就請你quit

ENG2001到底做緊乜鳩

一樣佢教 assignment2無交，exam 9成文字題無做都有C+

冇hea 讀只係覺得呢科好似唔太適合我讀

其我仲未低過2不過都差唔多

我覺得mid term都好難

正常係都係
我地呢屆因為midterm太高分
exam特登難啲
明明班仆街成撚日出貓

放car b gec1b13 introduction to political science text book 有意telegram

sem2幾時開始

1月15日

thx巴打

btw你個名幾有意思

AMA1130之神上我身

AMA528炒左喇
應該40分都冇

巴打讀到咁深有40分都好勁

仆街了 有冇人知Transcript最快可以幾耐拎到

試過有個Sem 讀7科 仲要重Workload 跟住得2.5左右

20credit
3科group pj 一個人做曬
過3但好想死
下個sem retake chok 番個靚grade

5-7日工作天

想問下retake passed subject 有無話咩grade 唔比retake

冇
但會計你最後一次take既grade，而唔係最高果次既grade (F除外)

唔該曬

考完
各位加油

想問下tran咗credit但tran唔到grade嘅科可唔可以reg嚟讀多次

2日到啦

1001 都炒你點上yr2

終於完sem
9科真係唔係人讀

我讀7科(計埋ic)都覺得勁chur

9科包左中英SL既 但都好chur

識人讀7科 FINAL考7科

想問下如果sem two reg左科sl 係要用埋summer sem
會唔會影響到wie?
同埋如果想搵intern 係校網報定自己報?

見過唔得

睇科 有SL 佔左summer send credit 但實際上佔左credit但唔洗番poly
搵intern 係校網報同自己報都得
提多句 我冇記錯的話你係Yr1 acct? 比個心理準備你 你唔好太期望你Yr1 份intern 搵到大公司 好多大公司唔請Yr1 的

我唔係acct
我係後門engine 仔

咁冇野啦

唔知呀，可能唔啱我讀啦

EIS 歡迎你

試下搵下個問題係邊先,有冇博盡去讀
或者你留個tg我地傾下?

有冇人知review paper有咩用??
Review左先可以appeal?

1.睇自己錯咩
2.睇佢有冇改漏 (試過有人有一part 冇比人改，低左一個grade)

請問大概幾時交學費

搭單問grant loan 幾時過數

上年 我sem2個部分係12月31日過數

Payment of Tuition Fee for Current Students
(Semester 2)
[Notification: 28 Dec 2017;Payment Deadline: 16 Jan 2018]

thanks

Thx

ama合格係3成定4成

話去 之後去唔到有無事？

hi! tg me @ttaisy

polyu instant點解收左皮？

poly有冇得讀邏輯學同符號學

邊度有得讀

考哂試了
好怕operation management同四大 fail

Instant同邱比特都收咗皮

同你讀既野一樣

屌 apss1c19p唔出分

有冇af既year1 jj

Dr Yu's logic as a foundational science

出左sem2 學費 debit note

過幾日先搞 唔洗咁急

PM我

或者留個telegram俾我

呢科sit堂就好正 計分讀就不了

有冇人知transcript 係咪要自己上網填form再親身交去學校等佢寄黎

有冇poly computing既巴打係到
想問year 3同year 4係咪讀條link入面level 3同level 4既course?